今日係荒木飛呂彥60歲生日

上圖係今年公佈殘奧既圖片
估唔到佢都60歲了Wrrryyyyyyyyyy

不老傳說

驚唔驚去到60歲

私底下練左波紋功

波紋氣功真係有料到

老妖活咗幾百歲 呢個區區六十歲嘅皮囊一定仲可以用好耐

識波紋係唔同啲

波紋嘅表表者

到依家都未知佢既替身能力係咩

唔通1jo 2jo 就係佢家族故事

可否出番周刊

Time travel

波乜撚紋條友擺明係吸血鬼

咪天堂之門

其實佢自己係咪Dio既原型

條眉做乜

我不做人了jojo

幾型

波紋修煉者都會慢慢有老態
老師根本係吸血鬼

越多人睇JoJo 越後生

似30-40 多過60

有練開波紋無唔同d wrryyyyyyyy

放棄左做人類 緊係唔識老啦